人生冇意義了

你幾時死

死果陣

上路啦，飲完孟婆湯就冇事嫁啦